YouTube 勁 慕容條片兩日600k views都唔上熱門

無記錯慕容條片第一日都有300k
伍仔一日60k已經熱門第6

唔好再睇伍仔
好浪費時間勁多廢話

奶共youtube 唔通youtube都係屎家軍一員

YouTube官方都有偏好，唔係淨係計數據?

邊能柒個伍仔 整埋啲on9 clickbait title 入面又冇料到

youtube係咪屎家軍一員?
搵人查查GOOGLE有冇收屎家軍/港共政府錢THX

咁多人過份解讀

咁咪證明呢啲唔應該上熱門囉
炒花生咁撚上心，做實事唔見你班撚樣咁積極